有冇人睇人輸錢覺得好開心

呢排好多人坐艇睇到別人不幸心入面好慶幸唔係自己，上網查過原來係人嘅天性黎所以我選擇左唔扮野，有冇今鋪股joy下全身而退/發達嘅巴打入黎圍下爐

小弟早排5仔50幾蚊放左700，400蚊時放左拿住cash近排係咁玩牛熊即日仙。
以冇貨一身輕嘅心態睇住呢個月成班末日牛熊比人打靶，係扮工人生一大樂事

咁多dislike

好mean 但我中意

賭得就預左輸 冇人逼佢地買

上星期5 極限熊完 再入極限牛 下星期一再收割

same same

相對如果賺個班睇到好唔開心，雖然無幾多

睇住現金貶值都開心

chingching ching今鋪豬幾成身家話講黎聽開心下

坐一年啦

衰鬼

我睇人輸錢無咩感覺
但係我睇股市跌就好開心,

利申: 有正股持有 , 目前無諗住溝貨

岩 熊3就到

上年入咗70%美金
15%英磅
15%澳元
跌到 hihi

感謝提供笑話

睇人賺最多葡萄，又唔會傷心嘅

係 贏得就要輸得架啦

好似落雨喺屋企睇人無帶遮咁爽

係開心仔既

積翻D口德啦

食55啦

積咩春口德，而家係笑9人賭輸錢，所有投資失誤都係衰自己唔係比人害嫁

比你寸到我想跳
BTW, 大通漲黎緊, 睇你幾時忍唔住一齊入坑

我近排都玩牛熊賺餐lunch,等熊3入市

直頭係屋企望住出面出打十號波班7頭係街比個風吹到仆街企都企唔穩

我冇話唔入但等熊3，而家用5%身家玩牛熊賭下大細

5%身家即係幾多?

唔自爆鳥，連登仔個個幾億身家無謂獻醜

願賭就要服輸

點睇賭輸左都仲要比人笑

當湖北宣佈500萬人成功逃離武漢果日就知道大鑊，一股不留清倉
所以可以全身而退
但依家唔夠膽再入

買下牛熊賭大細

最中意上黎睇動物大軍叫春

近排最鍾意上財經台睇人坐艇，其次上班台睇人失業，有種睇災難片嗰種激動

我中意去澳門睇人賭錢

黎緊qe可能我地打工仔都係比有錢佬笑9

數字人生 有乜好笑
今日輸左聽日贏返
過程enjoying

橫財又冇正財都冇
而家連金拱門都冇得訓
爽

撈咗1仔46蚊

我睇到莊家贏會傷心as well

其實都岩，eq好重要

想個毒爆勁d嗎巴打

完美